# Задание 7 по OpenGL
## Текст задания
https://docs.google.com/document/d/1ISIGQ_H_oQF8AfzO7bC_wLpdq4M5Eqhjf_ZCa9fD1c4/edit?usp=sharing
## Инструкция по запуску проектов
https://docs.google.com/document/d/1lVhGGJMY4jEVEZC81P7zKramZHR4xy8cIumizQgm0UY
## ФИО

## Выполненные пункты задания

## Реализованные дополнительные возможности
